唔割蓆，但要賽後檢討！我哋需要啲指引先可以冷靜處理

香港人！我地唔好忘記 黑警係點對我地市民
今日衝動 輸咗少少，唔緊要！
我地仲有好多人 需要我地去堅持落去！
五大訴求！欠一不可！

[url]
簡單作出幾個處理鬼既手法
第一件事係要Fact check！
Fact check啲乜？就係要睇下佢咩料 有冇咩背景，問佢點解會出現係度。開佢袋睇就基本架啦。
好似今晚 如果打記者對我地既壞處係會加乘，同打狗係好大分別。
一個係直接敵人 一個係間接敵人，好多和理非都會覺得間直敵人 係好慘，都係收份糧。

1.捉到冇攻擊性武器，冇郁手打人
影大頭 叫記者問佢係咩來頭 點解會黎 係邊個派佢黎
最後趕佢or幫佢call白車走

2.有武器 但未出手打人
一定要綁實佢，保護自己，影大頭mark證件，如果要打佢既話，麻煩唔好叫記者，大家識做。
有記者在場就唔好打咗重手，冇記者就自由發揮。

3.有出手打過人 但冇武器
可以輕執一兩劑（最好係有遮陣），盡量少血，唔可以出人命始終佢冇武器，斷估佢都唔係想攞人命。

4.有武器有出手傷人
點處理 我都唔割蓆，因為我都好明白現場氣氛係會容易過咗火，因為想打佢既人排到出東涌，以牙還牙 以眼還眼。
最好有遮陣，因為我都唔想贏左場交 輸咗啲和理非，我地要雙贏！

5.冇打人既狗
一定要捉實佢！因為星期日就係因為佢地有好多人想救佢地而被捕！ 影大頭 叫記者 唔好送走佢 問完佢問題。
綁佢係一個離示威人群遠啲既地方，等啲狗黎接佢走 比大家再次見到 一路以黎 搞破壞既都係佢地派黎扮示威者既狗。

6.出手傷人既狗
同4.差唔多啦，不過提提大家啲狗唔見咗啲裝備，一世都唔洗升

[/url]

香

港

人

加

油

整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

！

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

721 811

我地係唔會忘記啲鬼係點對我地！

先唔講同唔同意執一兩劑，對打算送走嘅起碼要用顏料喺身上當眼處做個 marking，免得走咗轉個位又再黎過。

可以加落去。只要有共識就好

加顏料 易認人！

指引唔一定要跟，我只想大家有個基本共識！唔好再比憤怒影響左我哋正確既決定

推！

不割蓆，但要賽後檢討！大家最好有共識，點處理啲鬼。

推

岩啊，我諗只要改善返 香港人一樣會行出黎
五大訴求係我地核爆都唔變既決定。